支唔支持攬抄團隊用區議會身份，建立姐妹城市

佢話只要區議會動議通過授權，攬炒團隊就會去北歐遊說搞姐妹城市

支持：正評
反對：負評

支持

搞姐妹城市
同時宣揚區議會，呢個一人一票普選政府認可議會，係香港版本的眾議院，下議院
有近九成議員，支持民主自由

g持

＂我懇請 全體區議員 分區動議，聯合授權民間團體，例如攬炒團隊(Fight for Freedom. Stand with Hong Kong.)，以民間外交方式為香港爭取《姊妹城市協議》，為國際反擊鋪路。我，攬炒本人，願意冒疫情同人身安全風險親身到北歐爭取國際協議，為香港破局重光盡力。縱使武肺肆虐，攬炒團隊北美、英國、北歐分隊依然隨時待命。＂

大家叫你嗰區個議員動議，然後攬炒團隊就會幫大家拎個姐妹回香港！

ｐｕｓｈ

Of coz 支持

PUSH

支持呀

push

推

真心問:
實際帶黎的益處係咩?
在而家呢個武肺的年代對佢地成本又會唔會太大?
即使成功，會否也只是遠水不能救近火?

國際可以承認香港眾議會

攬炒巴需要授權!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
快啲幫拖

symbolic 野黎
正如點解台灣咁想入UN, WHO...

離島區唔會過

Pish

十八區有十七區過
即係近九成半既香港地區支持